PUBG 世界第一 !!!

PUBG 世界第一
有無人同意?
好正
就算有豬隊友都照殺人
快d更新沙漠地圖喇

PUBG 世界第一
PUBG 世界第一
PUBG 世界第一

PUBG 世界第一

抵有d傻仔機廢玩唔到要玩手機pubg

i love pubg, pubg love me

講緊你呀
玩你個垃圾手機game啦

建議樓豬入埋去同朱經緯一齊坐清醒下

你機廢無得玩
可憐

抵你生得矮

163cm here
利申: c打

pubg

荒野行動

善用起底模式 得153

絲打here

PUBG 世界第一!!!

我日日食雞 我日日第一

有個無觀念既fd 可以點做 佢叫我買 之後我同佢就黎玩到絕交 勁野佢要哂 又唔識carry

同我玩囉屌 咁都唔同我玩

同呢d朋友玩真係喊三聲
係我就唔理佢喇